/* No comment provided by engineer. */
"(No title)" = "(無主旨)";

/* No comment provided by engineer. */
"(Untitled Feed)" = "(未命名訂閱頻道)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Info" = "%@ 簡介";

/* Progress in bytes, e.g. 1 KB of 1 MB */
"%@ of %@" = "%1$@ 共 %2$@";

/* Number of bytes received, e.g. 1 MB received */
"%@ received" = "已接收 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%d new articles retrieved" = "已取得 %d 則新文章";

/* Notification body */
"%d new unread articles retrieved" = "已順利取得 %d 則未閱讀的新文章";

/* No comment provided by engineer. */
"%d subscriptions successfully exported" = "已順利匯出 %d 個訂閱頻道";

/* No comment provided by engineer. */
"%d subscriptions successfully imported" = "已順利匯入 %d 個訂閱頻道";

/* No comment provided by engineer. */
"%d unread articles" = "%d 則未閱讀的文章";

/* No comment provided by engineer. */
"%u articles" = "%u 則文章";

/* No comment provided by engineer. */
"%u unread" = "%u 則未閱讀";

/* Title in popup submenu */
"<None>" = "<无>";

/* No comment provided by engineer. */
"A folder with that name already exists" = "系統中已有相同名稱的檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"A new plugin has been installed. It is now available from the menu and you can add it to the toolbar." = "新的外掛項目已安裝。您可以從選單列中新增此外掛項目至工具列上。";

/* No comment provided by engineer. */
"A new Vienna database cannot be created at \"%@\" because the folder is probably located on a remote network share and this version of Vienna cannot manage remote databases. Please choose an alternative folder that is located on your local machine." = "無法在“%@”建立新的 Vienna 資料庫，原因可能是這個檔案夾位在遠端網路分享空間中，而 Vienna 無法管理遠端的資料庫。請在您的本機電腦上，選擇其他的檔案夾。";

/* No comment provided by engineer. */
"After 2 Days" = "2 天後";

/* No comment provided by engineer. */
"After 2 Weeks" = "2 週後";

/* No comment provided by engineer. */
"After a Day" = "1 天後";

/* No comment provided by engineer. */
"After a Month" = "1 個月後";

/* No comment provided by engineer. */
"After a Week" = "1 週後";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred when this feed was last refreshed" = "最後一次更新此訂閱頻道時，發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"AppleScript Error in '%@' script" = "在 %@ 腳本中發生 AppleScript 錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete all %d selected folders? This operation cannot be undone." = "您是否確定要刪除所選的 %d 個檔案夾？這項操作無法還原。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete group folder \"%@\" and all sub folders? This operation cannot be undone." = "您是否確定要刪除“%@”這個群組檔案夾以及所屬檔案夾？這項操作無法還原。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete smart folder \"%@\"? This will not delete the actual articles matched by the search." = "您是否確定要刪除“%@”這個智慧型檔案夾？刪除智慧型檔案夾，並不會一併刪除符合搜尋條件的文章。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the messages in the Trash folder permanently?" = "您是否確定要從垃圾桶檔案夾中，永久刪除這些訊息？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to permanently delete the selected articles?" = "您是否確定要永久刪除所選文章？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to unsubscribe from \"%@\"? This operation will delete all cached articles." = "您是否確定要取消訂閱“%@”？這項操作會刪除該訂閱頻道中所有已下載的文章。";

/* No comment provided by engineer. */
"Articles" = "文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Ascending" = "正排";

/* No comment provided by engineer. */
"Authenticating on Open Reader" = "Open Reader 驗證身份中";

/* Data field name visible in menu/article list/smart folder definition */
"Author" = "作者";

/* Title of a button on an alert
   Title of a popup menu item */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create export output file" = "無法建立匯出輸出檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create folder" = "無法建立資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create the Vienna database" = "無法建立 Vienna 資料庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot import the specified file. The file contents are not valid OPML XML format." = "無法匯入您指定的檔案。這個檔案的內容並非為正確的 OPML XML 格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot rename folder" = "無法將檔案夾重新命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Recent Searches" = "清除最近的搜尋記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Click the Open button to open this file." = "按一下“打開”按鈕可打開此檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to %@" = "連線到 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to Open Reader server to retrieve %@" = "正在連線至 Open Reader 伺服器以取得 %@";

/* test for a string */
"contains" = "包含";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Link to Clipboard" = "將連結拷貝到剪貼板";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Page Link to Clipboard" = "將頁面連結拷貝到剪貼板";

/* Copy URL */
"Copy URL" = "複製網址";

/* No comment provided by engineer. */
"Database Upgrade" = "資料庫更新";

/* Data field name visible in menu/article list/smart folder definition */
"Date" = "日期";

/* Title of a button on an alert
   Title of a menu item */
"Delete" = "刪除";

/* Title of a menu item */
"Delete Article" = "刪除文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete group folder" = "刪除群組檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete multiple folders" = "刪除多個檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Open Reader RSS feed" = "刪除 Open Reader 的 RSS 項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete smart folder" = "刪除智慧型檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete subscription" = "刪除訂閱頻道";

/* Title of a menu item */
"Delete…" = "删除…";

/* Data field name visible in smart folder definition */
"Deleted" = "已刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting folder \"%@\"…" = "正在刪除“%@”檔案夾⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Descending" = "倒排";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you really want to import the subscriptions from the specified OPML file?" = "您是否確定要從指定的 OPML 檔案輸入訂閱頻道？";

/* test for a string */
"does not contain" = "不包含";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下載";

/* Notification title */
"Download completed" = "下載已完成";

/* Title of a menu item */
"Download Enclosure" = "下載隨附項目";

/* Title of a menu item */
"Download Enclosures" = "下載隨附項目";

/* Notification title */
"Download failed" = "下載失敗";

/* Title of a menu item */
"Edit…" = "編輯⋯";

/* Title of a button on an alert */
"Empty" = "清除";

/* Data field name (Y/N) visible in menu/smart folder definition */
"Enclosure" = "隨附項目";

/* Data field name (URL) visible in menu/article list */
"Enclosure URL" = "隨附項目 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter the URL here" = "在此輸入 URL";

/* Already subscribed title */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Error loading script '%@'" = "載入 script 時發生錯誤 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Error parsing XML data in feed" = "在剖析訂閱頻道的 XML 資料時發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Error retrieving RSS feed:" = "取得 RSS 內容發生錯誤：";

/* No comment provided by engineer. */
"Error retrieving RSS Icon:" = "取得 RSS 圖示發生錯誤：";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: Feed not found!" = "錯誤：未找到內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Completed" = "匯出已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"External Browser" = "外部瀏覽器";

/* No comment provided by engineer. */
"Feed URL updated to %@" = "Feed URL 已更新為 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching Open Reader Subscriptions…" = "取得 Open Reader 訂閱項目中…";

/* Notification body */
"File %@ downloaded" = "已下載檔案 %@";

/* Notification body */
"File %@ failed to download" = "無法下載檔案 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter in %@" = "在 %@ 中過濾";

/* No comment provided by engineer. */
"Flag" = "旗標";

/* Data field name visible in menu/smart folder definition */
"Flagged" = "已加上旗標";

/* Data field name visible in menu/article list/smart folder definition */
"Folder" = "檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Folder image retrieved from %@" = "已從 %@ 取得檔案夾影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Folders" = "檔案夾";

/* Title of a menu item */
"Force Refresh Selected Subscriptions From Open Reader" = "從 Open Reader 中強制重新整理選擇的訂閱項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Forcing Refresh subscriptions…" = "強制重新整理訂閱項目…";

/* Title of a menu item */
"Get Info" = "簡介";

/* No comment provided by engineer. */
"Go forward to the next page" = "前往下一頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Got HTTP status 304 - No news from last check" = "回應 HTTP 403 狀態 - 上次檢查並無新的內容";

/* Pseudo field name visible in article list */
"Headlines" = "標題";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Filter Bar" = "隱藏過濾列";

/* Title of a menu item */
"Hide Status Bar" = "隱藏狀態列";

/* Title of a menu item */
"Hide Toolbar" = "隱藏工具列";

/* No comment provided by engineer. */
"HTTP code %d reported from server" = "伺服器回報 HTTP 碼 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"If you quit Vienna now, all downloads will stop." = "您是否要停止下載所有項目，並立即結束 Vienna？";

/* Title of a button on an alert */
"Import" = "輸入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Completed" = "匯入已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Import error" = "匯入發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Import subscriptions from OPML file?" = "從 OPML 檔案輸入訂閱頻道？";

/* No comment provided by engineer. */
"Improper infinitely looping URL redirect to %@" = "不正確的網址導向至 %@";

/* test for a value */
"is" = "等於";

/* test for a date */
"is after" = "晚於";

/* test for a date */
"is before" = "早於";

/* test for a numeric value */
"is greater than" = "大於";

/* test for a numeric value */
"is greater than or equal to" = "大於或等於";

/* test for a numeric value */
"is less than" = "小於";

/* test for a numeric value */
"is less than or equal to" = "小於或等於";

/* test for a value */
"is not" = "不等於";

/* test for a date */
"is on or after" = "等於或晚於";

/* test for a date */
"is on or before" = "等於或早於";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Week" = "上週";

/* Data field name visible in menu/article list */
"Link" = "連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading" = "載入中";

/* No comment provided by engineer. */
"Make sure the username and password needed to access the Open Reader server are correctly set in Vienna's preferences. Also check your network access." = "請確認用以存取 Open Reqder 伺服器的帳號與密碼是否有正確地設在 Vienna 的偏好設定中。\\n亦請檢查您的網路可用性。";

/* Title of a menu item */
"Mark All Articles as Read" = "將所有文章標示為已閱讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark All Read" = "所有標示為已閱讀";

/* Title of a menu item */
"Mark All Subscriptions as Read" = "將所有的訂閱頻道標示為已閱讀";

/* Title of a menu item */
"Mark Flagged" = "標示為已加上旗標";

/* Title of a menu item */
"Mark Read" = "標示為已閱讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Unflagged" = "標示為未加上旗標";

/* Title of a menu item */
"Mark Unread" = "標示為未閱讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Marked Articles" = "標記的文章";

/* No comment provided by engineer. */
"More Scripts…" = "更多工序指令⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Folders" = "移動檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "永不";

/* Notification title */
"New articles retrieved" = "已取得新文章";

/* No comment provided by engineer. */
"New Tab" = "新分頁";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No articles in feed" = "訂閱項目並無文章";

/* No comment provided by engineer. */
"No new articles available" = "沒有新文章";

/* Title of a button on an alert */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more downloads are in progress" = "Vienna 目前正在下載一或多個項目";

/* Title of a popup menu item */
"Open" = "打開";

/* Title of a menu item */
"Open Article Page" = "打開文章頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Article Page in %@" = "在 %@ 中打開文章頁面";

/* Title of a menu item */
"Open Article Page in External Browser" = "在外部瀏覽器中打開文章頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Frame" = "打開框架頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Image in %@" = "在 %@ 中打開影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Image in New Tab" = "在新標籤頁中打開影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Link in %@" = "在 %@ 中打開連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Link in New Tab" = "在新標籤頁中打開連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Page in %@" = "在 %@ 中打開頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Reader Authentication Failed" = "Open Reader 認證失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Scripts Folder" = "打開工序指令檔案夾";

/* Title of a menu item */
"Open Subscription Home Page" = "打開訂閱頻道首頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Subscription Home Page in %@" = "在 %@ 中打開訂閱頻道首頁";

/* Title of a menu item */
"Open Subscription Home Page in External Browser" = "在外部瀏覽器中打開訂閱頻道首頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其他";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin installed" = "已安裝的外掛項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Queue" = "佇列";

/* Title of a button on an alert */
"Quit" = "結束";

/* Title of a button on an alert
   Title of a menu item */
"Quit Vienna" = "結束 Vienna";

/* Data field name visible in menu/smart folder definition */
"Read" = "已閱讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Recent Searches" = "最近的搜尋記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Recents" = "最近記錄";

/* Title of a menu item */
"Refresh All Subscriptions" = "重新整理所有訂閱頻道";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh completed" = "重新整理已完成";

/* Title of a menu item */
"Refresh Selected Subscriptions" = "重新整理所選訂閱頻道";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh the current page" = "重新整理目前頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Refreshing folder images…" = "重新整理檔案夾影像⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Refreshing subscriptions…" = "正在更新訂閱頻道⋯";

/* Title of a popup menu item */
"Remove From List" = "從列表中移除";

/* Title of a menu item */
"Rename…" = "重新命名⋯";

/* Title of a menu item */
"Restore Article" = "回復文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Resubscribe to Feed" = "重新訂閱 Feed";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieving articles" = "正在取得文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieving folder image" = "正在取得檔案夾影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieving folder image for Open Reader Feed" = "正在接收 Open Reader 的資料夾圖檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Return to the previous page" = "返回上一頁";

/* No comment provided by engineer. */
"RSS Icon not found!" = "找不到圖示。";

/* Placeholder title of a search field */
"Search all articles" = "搜尋所有文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Search all articles or the current web page" = "查詢當前網頁的所有文章";

/* Toolbar item label
   Toolbar item palette label
   Toolbar item tooltip */
"Search Articles" = "搜尋文章";

/* Placeholder title of a search field */
"Search current web page" = "查詢當前網頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Results" = "搜尋結果";

/* Title of a popup menu item */
"Select…" = "選取⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Link" = "寄送連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Links" = "寄送連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Filter Bar" = "顯示過濾列";

/* Title of a popup menu item */
"Show in Finder" = "顯示於 Finder";

/* Title of a menu item */
"Show Main Window…" = "顯示主視窗";

/* Title of a menu item */
"Show Status Bar" = "顯示狀態列";

/* Title of a menu item */
"Show Toolbar" = "顯示工具列";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry but Vienna was unable to open the database" = "很抱歉，Vienna 無法打開此資料庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, but Vienna was unable to create the database folder" = "很抱歉，Vienna 無法建立資料庫檔案夾";

/* Data field name visible in menu/article list/smart folder definition */
"Subject" = "標題";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe to the feed for this page" = "訂閱此頁面的 feed";

/* Pseudo field name visible in menu/article list */
"Summary" = "摘要";

/* Data field name visible in smart folder definition */
"Text" = "內文";

/* No comment provided by engineer. */
"The \"%@\" folder cannot be created." = "資料夾「%@」無法被建立";

/* No comment provided by engineer. */
"The database (%@) file format is not supported by this version of Vienna. Delete or rename the file and restart Vienna." = "此版本的 Vienna 並不支援資料庫 (%@) 的檔案格式。請刪除此檔案，或是將檔案重新命名後，再重新啟動 Vienna。";

/* No comment provided by engineer. */
"The database file (%@) could not be opened for some reason. It may be corrupted or inaccessible. Please delete or rename the database file and restart Vienna." = "因為某些原因，無法打開資料庫檔案 (%@)。原因可能是載入中斷或無法使用檔案。請刪除資料庫檔案，或將資料庫檔案重新命名，然後重新啟動 Vienna 。";

/* No comment provided by engineer. */
"The database file format has changed" = "資料庫檔案格式已變更";

/* No comment provided by engineer. */
"The Default style will be used instead." = "將會改用預設的顯示樣式。";

/* No comment provided by engineer. */
"The specified export output file could not be created. Check that it is not locked and no other application is using it." = "無法建立您所指定的匯出輸出檔。請檢查此檔案是否已被鎖定，或是其他應用程式正在使用這個檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"The style \"%@\" has been installed to your Styles folder and added to the Style menu." = "“%@”樣式已順利安裝到您的“樣式”檔案夾，並已加入“樣式”選單。";

/* No comment provided by engineer. */
"The style %@ appears to be missing or corrupted" = "%@ 樣式的檔案遺失或已損壞";

/* No comment provided by engineer. */
"The subscription for \"%@\" requires a user name and password for access." = "“%@”這個訂閱頻道需要您提供使用者名稱與密碼進行認證，才可加以存取。";

/* No comment provided by engineer. */
"This article contains an enclosed file." = "此文章隨附一個檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation cannot be undone." = "此項操作無法還原。";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "今天";

/* No comment provided by engineer. */
"Today's Articles" = "今天的文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Trash" = "垃圾桶";

/* No comment provided by engineer. */
"Unread Articles" = "未讀文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsubscribe from Feed" = "取消訂閱 Feed";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsubscribing from an Open Reader RSS feed will also remove your locally cached articles." = "將 OpenReader 端的 RSS 頻道停訂之後，快取於本地端的文章也同時會被刪除。";

/* Title of a button on an alert */
"Upgrade Database" = "更新資料庫";

/* URL */
"URL" = "網址";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna cannot open the file \"%@\" because it moved since you downloaded it." = "Vienna 無法打開“%@”這個檔案，原因是您完成下載後，已經把這個檔案搬移到其他地方。";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna cannot open the file." = "Vienna 無法打開這個檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna cannot show the file \"%@\" because it moved since you downloaded it." = "Vienna 無法顯示“%@”這個檔案，原因是在您完成下載後，已經把這個檔案搬移到了其他地方。";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna cannot show the file." = "Vienna 無法顯示這個檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna has installed a new style" = "Vienna 已安裝了新的樣式";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna must upgrade its database to the latest version. This may take a minute or so. We apologize for the inconvenience." = "新版的 Vienna 必須更新資料庫，這可能會需要幾分鐘的時間，造成不便請見諒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna was trying to create the folder \"%@\" but an error occurred. Check the permissions on the folders on the path specified." = "Vienna 嘗試建立“%@”檔案夾時發生錯誤。請檢查您所指定之路徑的檔案夾權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday" = "昨天";

/* You are already subscribed to that feed */
"You are already subscribed to that feed" = "您已經訂閱了該頻道";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot undo this action" = "這個動作無法還原";

